# Final Project

## Kelompok 15

## Anggota Kelompok

Anggota kelompok kami adalah:

- Leny Nur Anggraeni
- Muhammad Iqbal
- Steafen Kristian Soegiono

## Tema Project

Tema Project ini adalah Web E-Commerce

## ERD

<p align="center"><a href="https://laravel.com" target="_blank"><img src="ecommerce_erd.png" width="400"></a></p>


## Link Video

<p>Link Demo Aplikasi : https://youtu.be/1jOnZzu1Le0 </p>
<p>Link Deploy : https://ecommerce.ecommerce15.sanbercodeapp.com </p>


